# ========== C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/claimalliance.lua ==========
#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/claimalliance.lua:
msgid "Only alliances can claim gates!"
msgstr "只有同盟才能拥有星门！"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/claimalliance.lua:
#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Reached the maximum amount of founded gates!"
msgstr "已达到创建星门的最大数量！"


# ========== C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua ==========
#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "Manage gates"
msgstr "星门管理"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "This will destroy this pair of gates. Are you sure?"
msgstr "这会摧毁这星门。你确定吗？"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "<%1%> Access denied, we will not allow our enemies to pass through our gate!"
msgstr "<%1%>拒绝访问，敌人没有理由使用我们的星门！"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "You don't have permissions to manage this pair of gates."
msgstr "你无权管理该星门"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "[The gates were locked by an admin]\n"
msgstr "[该星门被宇宙观察者锁住了]\n"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "Choose an action:"
msgstr "你的选择:"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "\n* Toggling gates off will prevent them from transporting ships"
msgstr "\n* 关闭星门将阻止飞船使用星门"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "Toggle off"
msgstr "关闭"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "Toggle on"
msgstr "打开"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "admin"
msgstr "宇宙观察者"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "\n* Destroying gates will delete them but won't return resources"
msgstr "\n* 摧毁星门选项会删除星门，但不会返回资源"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "\n* Locking gates will prevent them from being toggled or destroyed by owners"
msgstr "\n* 上锁的星门将阻止它们被所有者开关或破坏"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "Lock"
msgstr "锁住星门"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "An error has occured"
msgstr "发生错误"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "Can't toggle the gate, this sector is being controlled by a non-ally faction!"
msgstr "无法开关星门，此区域被非盟友势力控制！"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "Can't destroy the gate, this sector is being controlled by a non-ally faction!"
msgstr "无法摧毁大门，此区域被非盟友势力控制！"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "Only original builder of the gate can destroy it!"
msgstr "只有最初创建者才能摧毁星门！"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "This gate was built by an old faction. You have no idea how to destroy it."
msgstr "这扇星门极其古老，但您不知道如何摧毁它"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "Gates locked"
msgstr "已上锁星门"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/gate.lua:
msgid "Gates unlocked"
msgstr "未上锁星门"


# ========== C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua ==========
#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
msgid "Gate"
msgstr "星门"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
msgid "Create a gate that will allow ships to travel to a paired gate in another sector. You pay only for the first gate in a pair. Second gate will be created automatically."
msgstr "创建星门使飞船只可以行驶到另一个扇区中的配对星门，您只需为一对中的第一个星门付费，第二个星门将自动创建"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
msgid "Transform to Gate"
msgstr "转换成星门"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
msgid "Second gate coordinates"
msgstr "对面星门坐标"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
msgid "Distance: "
msgstr "距离: "

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
msgid "Max distance: "
msgstr "最远距离: "

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Only alliances can found gates!"
msgstr "只有建立势力才能建立星门！"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
msgid "You don't have permissions to found gates for your alliance."
msgstr "您无权建立星门"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
msgid "Only faction that controls the sector can found gates!"
msgstr "只有控制了该扇区才能创建星门"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Gates can't lead in the same sector!"
msgstr "无法创建相同的星门"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Distance between gates is too big!"
msgstr "距离太远！"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Gates can't lead into rifts!"
msgstr "星门无法在裂痕处使用！"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Gates can't cross barrier!"
msgstr "星门不能穿越屏障！"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Gates that cross barrier need to be built from the inner ring!"
msgstr "穿越屏障的星门必须从屏障内部建造！"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/entity/stationfounder.lua:
#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "This sector already has gate that leads in \\s(%i:%i)!"
msgstr "该扇区已经有星门在 \\s(%i:%i)!"


# ========== C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua ==========
#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "%1% Or use admin mode: /foundgate x y cheat"
msgstr "%1% 或者使用宇宙监视者模式: /foundgate x y cheat"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Build a station founder ship on any shipyard in order to found gates!"
msgstr "在造船厂建造一个空间站发现者飞船更容易找到星门"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Couldn't find faction with specified index"
msgstr "找不到具有指定索引的派系"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Couldn't find online player with that name"
msgstr "无法找到该名称的玩家"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "You need to have a ship/station in the target sector to help you build a gate!"
msgstr "你需要有一艘飞船或者空间站在目标扇区去帮助你建造星门！"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Gates can't lead to the center of the galaxy!"
msgstr "星门无法创建于银心"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Only faction that controls the orign sector can found gates!"
msgstr "只有控制异域的势力才能找到大门！"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Only faction that controls the destination sector can found gates!"
msgstr "只有控制目标扇区的势力才能找到大门！"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "It's not possible to build gates from/to teleporter sectors!"
msgstr "不可能从/到传送者扇区建造星门！"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Founding a gate from \\s(%i:%i) to \\s(%i:%i) will cost %i credits. Repeat command with additional 'confirm' in the end to found a gate."
msgstr "创建新门从 \\s(%i:%i) 到 \\s(%i:%i) 将花费%i ，重复指令并在后添加'confirm'以创建星门"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Paid %1% Credits to found a gate."
msgstr "支付 %1% 以创建星门"

#: C:/Users/WIN 10/AppData/Roaming/Avorion/mods/Gate Founder/data/scripts/player/gatefounder.lua:
msgid "Successfully founded a gate from \\s(%i:%i) to \\s(%i:%i)."
msgstr "成功创建星门从 \\s(%i:%i) 到 \\s(%i:%i)"


